坤哥點解仲肯留向TVB,唔北上神洲搵人仔?!!

以坤哥條件,可以同鹿晗平分市場

演技和唱功吊打鹿晗
身高又高過鹿晗
樣就差唔多,見仁見智啦

如果佢肯北上,點都紅得起啦

啱 大陸需要人做棋

拍棋靈王真人版,坤哥做男一冇問題

念舊，思源

坤哥真係識飲水思源

已經去左深圳拍王晶劇

邊套?係咪男一?

睇wiki見到 應該都係tvb播

咁有機會成為2019年視帝

做刁總隻棋

男寵

坤哥飲水思源

刁總在下一盤很大的棋

係就好啊，唔洗成日無啦啦係部電視見到佢